出Gundam EXVS 2

下

出係PS4 ?

應該係街機？

笨大近排仲係咁出新機比班人課
轉過頭又出
應該街機

街機

既然出2就快啲放MBON比家機啦屌你，隻GVS廢到

Bandai食撚屎